有返大陸的朋友請入一入黎

岩岩睇直播, 有人話...
以下為朋友親身經歷! 所有兄弟如有必要返大陸，請更換後備手機或提前將所有相片/影片刪除(無論自己拍攝或經其他途徑收到)。 今早隨家人同行返大陸飲外甥女百日宴喜酒，於早上11點30分左右經羅湖過關被扣查兩小時。隨即沒收所有隨身物品(even皮帶)及被迫解鎖手機，其間公安應已將所有相片/contact /其他資料抄過公安電腦。 最後更被押至派出所落口供/拍照/畫押/思想教育/拮手指攞DNA等等

係唔係真?